鄭錦滿：伍淑清只係間接持有美心0.17%股份，為咗一個咁細嘅股東去杯葛一間養咁多香港大嘅港資集團？

熱血公民鄭錦滿：
有朋友關心「美心」議題，希望小弟簡單用三兩句解釋畀佢聽，等佢又方便同其他朋友講解。
再講多次啦，伍淑清老而不死是為賊也，個八婆只係間接持有美心 0.17% 股份，仲要唔係公司董事！只係傳媒嘩眾取寵將但冠以「美心太子女」稱號嚟報道！
為咗一個咁細嘅股東去杯葛一間養咁多香港大嘅港資集團？
仲有，美心對員工唔差，問吓身邊打美心正慨朋友吧！

咩呀？講多次？知唔知我手上哩支咩黎？

射撚滿係咪唔識睇英文
david webb篇文咪解釋咗囉

咁泛民之前坐starbucks食北京樓又開post屌人？

對唔對得住手足？

怡和 牛奶公司 美心

佢親戚幾多%?

熱狗收晒錢空群而出

曲直都唔識分... 去返跌吉啦

美心.....美....... 我買的蛋糕，能算美心嗎

咩文？可唔可以share出嚟睇
利申：未睇過

熱狗唔會再同你扮 佢哋嘅任務已經完成

扮都慳返,直接做藍屍粉蛆

曲到圓定曲到直

呢種人只係收錢發表政治言論，全部係有系統性洗白

熱狗, 飯民都係垃圾

兩條過街老鼠

不嬲美心集團都唔係黃藍先開始杯，好多年前都無食
根本美心啲蛋糕面包難食到一個點

美心生意唔好咩？咁落力拉客

一年前你唔講，垃圾熱狗

東海堂多人

其實中資公司對員工都唔差
唔計政治既話仲好有人情味

飯民 係咪垃圾我唔知

但班熱狗肯撚定係

而家留係議會既, 表現都係垃圾

d凍冰冰既空心包真係食埋我果份

伍淑清講撚左咁多野，美心都唔割
證明佢班高層都係藍到黑

呢個真

怡和本身就撐警

秒咗

唔食啦！而家小店選擇多咗，唔使下下食連鎖店！

熱狗：佢只係持有0.17%股份，所以唔算

係lo成日都見到話「xx咪講咗自己揾啦」
但平時又叫人share文宣喎

咁佢憑咩話人

總知響伍淑清死之前，我一定會盡力放棄呢三代美心集團。

佢既表現, 似係搏大灣區選票

黃藍是政見, 好食是良知
AGGRE 蟲泰

呢種大企業不嬲都值得抵制

叫佢收皮啦
唔撚記得怡和呀?

班熱狗真係好肉酸 好心大大方方認7/奶共唔得咩 係要講埋d鳩野扮孤高

仲有人會理熱狗講野架咩

咪就係！理撚得佢持幾多股份，淨係佢講啲閪嘢，都可以抵制佢

虫太細細個佢老母就同佢一食開屎
所以咪覺得好食

好有人情味.

中信集團旗下大昌行又要求員工撐中共

食空氣一樣 未黃藍已經唔食

美心係伍淑清家族生意
而美心母公司怡和集團出過聲明撐政府同黑警

佢似係搏大灣區選票

泛民=地底泥
熱狗=地底泥都不如

d熱狗話射撚滿玩緊膠
你地睇唔明係你蠢

d傻鳩熱狗比人秒左又賴被熱狗，被話曲黎架
任你搬龍門

睇嚟美心知道生意唔掂，愈執愈多間，要揾「自己人」幫手宣傳兼洗白了

好似講到佢冇咁垃圾咁
熱狗今日到邊個生日呀

笑死，弱智都知個post係笑緊cctoy啦

射撚滿同蟲博都係支那人，咪撚扮

班熱狗會以為屌佢果d係泛粉
on9仔黎 根本兩邊都垃圾

你地藍絲黎架？

蟲泰、撚滿幾時做咗美心代言人呀

所以？
無左美心就唔會有第二間全港資既蛋糕店掘起去養香港人？

無左美心大家唔食蛋糕？

唔講政治
美心月餅廠班血汗工人dead body 黎？

之後熱狗補一句智力門檻 50 就當兜到

On9有睇開佢post就知佢串黃絲 你係咪以為自己執到寶？

熱狗係好獨特嘅存在
反共
但如果有枝槍得一粒子彈
佢攞黎射黃絲都唔會射牙習
然後總搵到原因解釋

講法同蘋果日報徐緣一樣
鄭錦滿收咗美心好處做說客

事實係大把人繼續搭黨鐵
但上網鬧人食美心starbucks

咁講直頭要支持美心

咁熱狗支持美心係正確? 臭虫論?

其實熱狗嘅定位都唔係黃絲, 點會跟你黃色經濟圈
似係玩嘢特登幫襯美心製造話題

兩隻熱狗柒左不願面對叫其他熱狗點跟呀

Pin la

咁都叫解釋

柒咗就話自己曲
熱狗常用技倆之一

熱狗做乜鳩attention whore
而家又帶乜鳩風向美心唔應該杯，所以食美心無問題

既然美心唔應該杯，開始杯果陣做咩唔企出嚟講
衰咗先搵一大堆藉口出嚟
下次衰咗話中共慘黨係清泉都得喇

以前仲好！

d熱狗話美心對員工好好
要有幾賤格先講得出

淨係睇股份？淨係睇伍淑清？

On9，都要分避唔避免到，好多地方真係得黨鐵走，
屌你老母美心同starfuck有得揀其他同類型店，點同

美心上年有出聲明話個八婆唔代表佢地
但一嚟太遲講，二嚟措詞唔強硬
咪當佢藍色旗艦店

BTW，熱狗們係明目張膽咁食藍圈！
難得每年一次生日唔去幫襯黃店，
話去用藍店現金劵慳錢？
請問聲你地人工幾多？！
衰撚過飯民！

只係得美心賣生日蛋糕?

Google打「美心員工 刻薄」大把結果出，話美心對員工好？

熱狗唔洗扮啦

食撚屎la又想拿閃光燈，你含撚，全香港都唔撚得閒理係傻鳩

咪係，政府夠對班黑警好啦，做錯野唔洗罰，打完人有得升職。
子女仲享有律政司撤控權利添，

一個警務處養活三萬人阿。

你唔好去撐警？都係林鄭一個人同少數黑警鳩講鳩做之嘛？

16年投過呢條友真係人生一大污點

莫論係唔係閪心西餅

屌你老母咁撚難食嘅野都放得落口？
蛋糕一味得個甜字
紫薯無紫薯味
栗子無栗子味
要食死甜嘅野我不如拎舊方糖放入口無咁嬲

美心對員工唔差？ 佢早幾個月逼員工隱瞞有員工中左武肺， 仲要照出月餅面麵包蛋糕賣街， 根本無良到仆街

好彩啲黃店無上市，唔係是但一個藍絲拎幾萬蚊買0.01% 股再鳩up 幾句又俾人杯

熱狗係食屎狗.

dllm 死熱狗
一年前又唔見你出來話只有0.17%股份
唔通只係最近先fc佢只有0.17%

敵人認證杯得岩

班熱狗最撚醒

熱狗遲早去撐警

陳雲：評論差役拘捕香港電台編導之事。看過報導，說是電台編導涉嫌去運輸署查看元朗7-21事件涉及的車牌，找到村民來訪問。

車牌的個人資料（姓名和住址）是可以在運輸署付錢買來看的，但必須要與買車、交通意外訴訟等相關事情有關。香港電台編導涉嫌觸犯了公共資料的濫用，故此我認為差役請她協助調查是合理的。

一眾黃絲在罵政府，破壞正常法律的人權和個人資料保護。

查閱車牌持有人在運輸署登記的個人資料查冊是有個人資料使用的限制的。新聞工作者不能好似私家偵探那樣工作。有時記者可以這樣偷雞做，但被查出就要認輸和伏法，不能以伸張正義之類來博取同情。

一家公共廣播機構被揭發編導（即使是特約編導）涉嫌採取這種方式取得個人資料來做採訪，是不光彩的。

香港社會黃藍分化之後，很難有公正的評論。我是倡議公共理性，秉承公正評論的。

賤種鄭錦滿必須唯一死刑

成年前唔講？區選個陣又唔講 佢咁撚樣既邏輯成個黑警咁撚樣 等收皮喇

打過美心工
人工勁低

整到呢間收皮 自然會有第二間 點解要客氣 可能第二間公司會無美心咁仆街呢

一個熱狗生日就搞到成班傻登仔戇尻黃屍嬲到札札跳

蟲泰, 鄭錦滿都係仆街冚家鏟. DKLM

熱狗完成左黨既任務而家扮都唔扮了

鄭錦滿幾時邀請美心集團加入熱狗個好人經濟？

熱狗柒撚到爆

日日頭佢地兩頭蛇

美心對員工唔差

有冇做過美心廠啊？閪到仆街 做佢啲食肆就人工低

雖然覺得熱狗成日引戰好煩
但呢次我覺得佢岩

根本所有大型港資都俾連登仔話奶共
國泰 匯豐 美心
怡和 SHK 黨鐵
TVB Cable M記 circle k
真係各行各業
仲未計大大小小係TVB落廣告既公司

黃色經濟圈概念無問題
但如果人地講一句你就想杯晒成個集團
咁你係自視過高

M 記點樣港資法？

等緊一眾熱狗出嚟護主

月餅血汗post年年都有，咁叫好好

熱狗不嬲都唔支持黃圈
更加唔好提D水泥隊有份幫手抹黑黃店

不過算啦反正都係同飯民同流合烏既委任派, 熱狗都無咩資格屌飯民

TVB落廣告嘅仲有百佳同屈臣氏

傻五毛！

問題係佢杯葛人就得人哋杯葛佢就藍C啊
做嘢眼高手低，佢哋睇唔起嗰啲羅冠聰喺外國都做到嘢啊，阿國師喺Facebook做鍵盤戰士咋，又話同侵好熟，約佢出嚟飲茶呀嘛

好難食，不了

蟎仔

真中資先係要主力大反。。。一直唔明點解係美心先 條友先得咁小股份

怡和反示威,表左態了

與別不同係佢地僅餘嘅本錢
用嚟吸信徒

Peter羅料, 叫人去藍店影大頭, 但又支持熱狗?

可惜而家Peter羅料被ban, 問唔到佢有無影到鄭錦滿大頭.

認同4眼哥哥，一定要俾藍絲朋友知道美心是黃店，等我之前仲送咁多美心西餅同月餅俾警察。唔怪之得之前有阿蛇食完瀨晒屎啦。原來係黃屎產品。

尋晚大肚婆件事，熱狗閪Billie ng 水晶姥姥把口賤到

熱狗粉絲page: 大肚婆屈黑警食死貓

四眼今次係幾好波

訓撚左幾耐啊？TVB黨媒日日播埋啲偏頗報導，篡改歷史，洗人腦都仲要撐？港資大晒？唔識睇Viu?

係

射撚滿伍淑清個閪

其實垃圾熱狗食咩講咩做咩都唔關我地事啦
可唔可以唔好再講

戇尻邏輯，你知唔知香港股市係公開買賣？

使撚理佢哋咩，又唔係黃

double standard

熱熱....狗

口罩係垃圾，鳩戴口罩自毀香港

又如何?

美心對員工唔差

你係咪打算任何有藍屍渣住股票收緊股息嘅公司都打成藍店呀白痴仔

可以食美心喇

收咗美國佬錢搞事

咁踢撚走佢囉
為左 0.17% 股份得失一半以上既香港市民?

過期垃圾，咪貼啦

starbucks logo 好曲

呢D垃圾好心咪鬼討論啦

有邊間上市公司係肯定無藍屍股東嫁請問？如果無即係上市=藍啦下化？

唔講熱狗，之前連登有人講，但畀你地話五毛又block又盛，呢啲一睇就知係伍淑清借示威者對手搞鳩美心報仇，因為佢之前爭唔到美心控制權

大家都係委任派, 不用分得那麼細

唉求撚其啦
叫佢坐返幾碌就出黎吠啦

人地出埋信割過啦 係你地死咬住佢0.17%股份唔放

咁你慢慢食LAW, 唔洗同我交代喎

與其話係解釋,不如話係狡辯死撐

佢都係做返自己野啫
熱狗已經在幫忙了

我梗係唔駛同戇尻仔交代啦，邏輯呀你識閪咩，你個腦坐住咗，企起身再出聲啦傻閪。

一早割咗啦傻閪瞓咗幾耐

美心對員工不差？

月餅血汗工廠冇聽過？

黑警都冇持有任何警察股份 又洗唔洗關心下黑警

上面班友扮盲

其實好簡單，佢唔撐黃都冇必要洗白，何況係藍，完

4年啦
佢仲未諗到點樣全民制憲
點樣永續基本法

笑死

中共都直接一國一制左
呢班賣港賊既任務都完成左
仲有工開咩？

過左成年先發現？？

因為佢最近先俾人屌食美心囉

Popo：黑警只係佔少數，唔計。

精警

你白痴嫁？香港人話唔要制憲唔要永續喎，香港人話要泛民式民主自決嘛你無睇投票結果？

割咗好耐

屌, 唔好理佢啦, attention seeker.
你越開得多post鬧佢佢越開心.

初選
明明本土派大勝
定我哋活喺唔同時空

事實係黃屍比中共更抵死，等於左膠比拜登可惡一樣，係你不願面對姐。

可以食番了

如果虫太無俾人屌，佢無端端走出嚟講咪仲鬼咪撚弱智好無屌都屌得有point啲啦

用從政者同普通市民比較？

唔怪得之啲質素咁撚差。

唔好on9

冇呢種關係，你估美心喺大陸可唔可以一路擴展業務？

根本成個post都係洗底post

你個平行時空係四年定一年前呀講清楚先啦

今時今日仲想奶兩邊錢

熱狗萬歲

佢食屎又好點都好，我成家都唔會投熱狗

依家佢自己join埋

真係現哂形
同埋係佢話放棄我地都Ok
咁咪唔撚食 我地餓死唧

80幾歲人，唔係男丁，冇兒冇女，你同人講佢借刀拎控制權？

哦
咁樣呀嘛
ok
我意思係條撚樣4年前都解釋唔到自己嘅政綱
入唔到閘係佢廢
4年過去佢仍然無進步
當年佢鬧嘅政棍
咪係佢同鄭松泰呢啲人囉

熱狗從來無批美心係藍店喎。屌那媽真係唔應該期望黃屍/傻登仔有邏輯。

每年都有一車車牛個潮文

美心自家品牌全部垃圾嚟 賤價賣都冇人要
完全靠starbucks同元氣搵錢

好人經濟圈

好似親戚食左佢間公司

識玩

反怡和要反埋kfc

股權可以無啦啦踢走？伍淑清死揸唔放你吹佢唔脹

撐狗蝴蝶酥？

你理解能力係咪咁差 係話佢之前爭唔到控制權所以先借你地對手報仇

你啲論點好撚跳躍喎，到底你係唔滿意佢無民意支持就唔搞永續，定講緊佢有冇進步呀。

大快活係大陸都收咗皮。

之前新聞專題有講，美心家族係愛國派。中共一開波嘅國際航線嘅飛機餐係佢地幫手搞。

鄧小平親自同美心創辦人傾㗎。

算啦傻登仔識閪咩叫股權咩

佢都答唔到咩係全民制憲
點樣做？
無民意支持？
松泰入唔到去咩？佢做過啲乜呀

美心同Starbucks同一個集團經營

教主國屍熱狗 全部都係地下共黨

就算最初唔係 但已經一早被收編

過去一年全部露撚左底

去死啦，講呢d

再講
4年過去我見到嘅係唔少當年推松泰入去嘅都後悔
即係並無吋功但民意不斷消散

你都無撚睇人地政綱，好意思話人地解釋唔到嘅？講到明總辭引發公投你選一個人入去總辭條撚呀？

倒插國旗
之後上庭講對唔住，唔會再做。

你睇撚清楚我講咩未呀

鬧選民？

正想笑鳩條傻仔邊句有寫要拎控制權

我都見到好多當年投飯民嘅話以後改撐熱狗喎，講，邊個唔識

唔鬧得呀？

上面Kingo隻熱狗又出動

所以咪話熱狗On9囉
怡和出聲明撐警 我都唔講黃藍 唔撚杯葛得架？

除非熱狗覺得一間公司撐警之後仲值得支持囉

巴打無端端提起 梁耀昌
自然令人聯想到 周澄
然後又會聯想到 尹兆堅

到底有咩目的

解放美心可以食多好多野

討論下呢條L樣都好 睇佢幾柒

喺人哋框架下做嘢
今日咪知完全唔掂囉
如果係想自決嘅
只有港獨有出路
其他都係廢話

中文水平咁差就唔好講嘢啦, 咩叫養呀?! 一蚊都唔使俾就叫養喇.

關我撚事咩鄭狗你咪去買哂佢囉

問題就算唔係藍店

美心d野係凍冰冰 唔好食

我識人以前食美心鐵板 都可以凍冰冰 痴撚線

Apple呢

cant beat them join them?

好心就當佢地透明啦
最好拎大紫荊都無人理就最好

其實好人經濟同黃色經濟個理念有乜野唔同?
唔係都係根據政治理念去做一D經濟活動?

得黃屍會咁戇尻會覺得一間公司可以一路公然反香港政府一路正常係香港營業。唔怪得咁多黃店俾港共搞。

自從知道永瀆基本法無可能之後 熱狗連存在價值都冇

熱狗都無個好，死全家啦屌

點會呀
夠啦屌你老母
咪撚鳩吹

btw好似得美心之前唔肯寫光復香港時代革命
反正熱狗都會幫佢講航，例如蛋糕唔畀寫其他內容好合理云云

哦，點獨好呢？指教下細佬喎好野唔好收埋收埋啦

熱狗對家黎 係咪未睇過共青團張圖

咁攬炒完後炒既係咩人呀, 咪大部份香港員工被炒law, 但公司老闆同高層藍到黑既人乜事都冇喎

唔好講咁多了阿滿
快啲發動圖書館戰爭光復香港

熱狗，垃撚圾!!

「得黃屍會咁戇尻會覺得一個人可以一路公然反香港政府一路正常係香港生活。唔怪得咁多手足俾港共搞。」
你下一句係咪想咁講？

你咁講不如大家直接奶共啦

大家討論下啫
指教邊敢
反而想學下成個熱普城嘅政綱係點做
或者下年如果有票
我會支持呢

真。
美心真係好撚難食，即使係黃都唔會食，更何況係藍，更加唔食。
龍門(絕大部份分店）即使比狗食，但佢夠黃，有時都要含撚入去叫杯熱飲，當支持下

收皮啦美心

個邏輯係熱共不嬲唔理藍黃，所以點會批美心係藍

熱狗終於收到國家新任務

洗白藍店

佢哋套永瀆基本法論咪姐係奶共囉 求中共比真一國兩制佢哋 做得熱狗都傻閪嚟

其實就算唔關黃藍事 少啲幫襯連鎖店都係好事嚟

人地話上次係最後一次生機，你當年唔信而家又何苦勉強人力挽狂瀾呢。人地而家話發達就係革命呀，自己參透啦。

睇完，解釋左d 咩？ 咪間接得0.33％ 美心，又無實權管理

熱狗講到自己咁有智慧竟然同啲黃絲玩泥漿摔角

原來有人知

陰公
咁仲選佢哋入去做乜
不過選啲有心想繼續嘅人啦
至於發達與否
我總不能要所有手足行出嚟著到heidi咁㗎

鄭錦滿被主持問到口啞 話特首最緊要「打得」
2016年要個特首好打得,
2017年林鄭上位
熱狗真係求仁得仁

圖書館戰爭始祖牙滿

[正視聽]罷食美心唔單止因為伍淑清，而係因為怡和！

得把口尻叫共產黨就會由你獨立，你當共產黨係你老豆定老母

時事台真係多直必

無叫你選佢啵，熱狗支持者係擺明選佢入去白逗人工嫁，如果仲有選舉呢回事

真係曲線要講明
係蟎仔吹奏美心

但係唔知點解我呀媽仲可以食美心食上癮咁

D野凍冰冰仲死話好食

你食唔緊要啦 咪撚留俾我呀嘛

有時都會留俾我食 我直頭想嘔出黎

今年收到美心月餅，我直頭唔攞返屋企，俾看更食都唔俾佢食，費時食到成肚火

多謝樓主提醒大家繼續杯葛美心

叫埋其他大股東出黎表態先啦
咪又係藍

選舉論壇係宣傳政網定係問答遊戲？明明公開資料清清楚楚嘅野點解要浪費口水同啲低級主持玩，你咁嘅政治智慧配有投票權？如果口才叻先贏，咁我投晒689得啦

美心唔同伍淑清割蓆咪即係同一立場囉

算啦,呢班友點睇都唔係同路人,做咩要求佢跟我地個標準

有家族關係0％股份都冇得講啦

每隻狗都係3萬份之1

屌鳩滿老母
亂up 當真咁佢老味
2020 後熱狗真係可以永久收皮

係喇曲線ar ma明架喇

熱狗食屎啦

由泰坐係到嗰刻開始 就已經唔會同你再扮

don't make stupid people famous and get out

龍門任你擺

好心幫手澄清翻熱共從來唔會反抗撐狗公司姐

正確呀, 黃屍迫人表態嘅做法一開始就錯晒

真係好撚乞人憎

人地小小事放大追殺

自己就咩事都唔係問題
只係你地唔識諗

On9啦熱狗自己都走去食藍店啦
熱狗根本就覺得黃色經濟圈戇鳩
個po拎黎笑鳩犯民講一套做一套咋要撚熱狗都高汁d咁撚啦唔該

美心係daily farm 既
DF under 怡和既
DF 比CCTV
怡和出聲明撐既
夠唔夠原因擺？雖然佢大到pizza ikea 都係佢
淨係廢老揸住美心太子女個名都已經夠原因擺啦，仲未計佢去聯合國做聽證會發表偉倫，佢唔係掛住美心個名，會唔會有noise有人理佢啊？
美心有無因為個小股東既言論導致損失而踢佢出board啊？
熱狗思維真係異於常人，上限90？

超過17%手足被無理入罪

理屈詞窮直接熱狗萬歲當覆左

收錢證據喺邊?

熱狗最鍾意玩連坐法，例如屈朱凱迪係飯民。
但而家又話伍淑清唔係美心

岩，從來唔買，不過蛋糕有時人地買左黎賀生日都會比面食一件，味道就勉強入得口唔會嘔番出黎

個主持人一句就 KO 左射撚滿啦
特首要由中央任命,
中央會任命一個反對自己嘅特首?
喂, 呢個基本邏輯問題黎咋喎

屌你問到口啞都兜到 死熱狗真係幾有趣

死蠢. 一早話有餅卡唔用益撚咗美心咪唔使越描越黑囉

由當年高登到連登每年近暑假就有人開post問美心月餅廠好唔好做
下面一堆人話地方污糟 人工刻薄 工時長
美心好喎？

咁人地就係問你點樣達成你既目的，你答唔到咪出事兜乜撚

其實香港都唔到林鄭話事都係習雜既錯
唔好怪林鄭啦

唔單止 唔係

仲有，美心對員工唔差，問吓身邊打美心工嘅朋友吧！

哇，講講下美心變左良心企業
我真係好內疚咁耐冇食美心

你點樣從個主持條問題得出「問你點樣達成目的」呢個結論?

四眼第一句已經話係要五區總辭, 第二句就講全民制憲, 個主持問嘅問題同熱普城嘅綱領有咩關係?

人地由運動最初都講到明唔會跟黃藍兩邊玩法，旨意佢地跟你規矩玩不如將d焦點放喺實際d既地方仲好啦

作為一個BAKER同HOME COOK, 美心集團無論係西餅同酒家方面都係我敵人

祝早日升天

其實美心藍在係奶共嘛，姓伍嘅女人只係其中一個因素。屌你喇死藍絲熱狗

本身對美心唔係完全反感，未到100%完全罷食，但黃店一定優先

但呢條友護航完令我對美心更反感
最憎啲冇邏輯仲發表偉論嘅on9仔

先唔講對員工好係咪真確，對員工好同係咪要罷食有咩關係？政府對公務員都好好，唔反政府了；中共對黨員都好好，唔反了

稻草人：因為個廢老而罷食，只係純粹係佢個人想象仲要懶醒以為講幾多%股份就可以加強理據，條數有邊個唔知啊，小學雞

um......佢係咪唔知咩叫壟斷

連登仔無視

養咁多香港人嘅港資集團？幾時俾過錢我？

篇文咪講咗0.17% ，有啲咩extra嘢睇到？

所以熱狗永遠只係熱狗
身為從政者，地區服務者一日到黑只做attention whore
將自己同人民對立
熱狗派呢一世都唔會吸納到更多支持者
冇人撐之後又話香港人冇得救

佢地仲要覺得自己撚到香港人扎札跳個下好笑

大家屌咗美心成年幾

而家熱狗先出聲講人地係良心企業對員工唔錯
0.17% 就食得藍店

李嘉誠都一定唔係黃啦咪又係俾連登仔老撐話佢黃 要幫襯佢旗下商品

咁多黃店你唔支持？
自問杯唔曬全部大財團，但都盡力做，美心真係一次都冇食過
之後見到個議員生日食美心蛋糕

藍店只要有一個黃既員工都已經值得支持
咁個共員工先保得住飯碗既嘛

唔好理條垃圾,冇人想知

熱狗：泛民鳩坐starbucks 好撚仆街
熱狗：我地食美心無問題

沒有誰比誰高尚，熱狗同黃屍咪一L樣

第3第4行講多d

唔想理佢
好撚煩

可能真係L到嘅，但who cares
從政嘅唔想辦法去親近民眾，淨係識高高在上咁屌人
所以搞左咁多年政治都冇影響力

人地自己做自己野, 你覺得篤眼篤鼻就話人SEEK你ATTENTION, 咁撚中二病都有嘅

愈兜愈柒

熱狗 : 黃絲區議會捉人超速犯法係幫港共維穩
熱狗 : 港台721查冊係犯法，被補合情合理

老實講真係好唔掂
班藍絲喺美心FB廣告度,個個留言話支持
但係無一個真係去買啲濕鳩蛋糕

熱狗話人中二病

閣下同屎一篤, 我都分唔到邊個高尚啲.

都係果句，下次立法會選舉鄭松泰選得到我直播含大口狗主席條撚

係呀話緊你呀小朋友

美心對員工好都講得出
唔識野不如收嗲啦

熱狗食美心嘅用意冇咩討論價值，反正我嘅意思係熱狗呢一世都唔會多人buy 成班熱狗只會圍爐屌下黃屍過下穩

真係好撚好笑，好似去動物園睇d 猩猩發嬲咁

成班人影舊雲就話係金翅鳥嘅傻閪話人中二病

本身都撐警

人地全力食元氣飲Starbucks,

熱狗:
支共維尼熊只係支那一隻奴才
何必反佢?

熱狗死撚唒佢啦

醫院管理局在全港設有七個「思覺失調」分區服務中心，每個中心均由一隊由醫生、護士等所組成的跨專業隊伍主理，若果你發現你身邊的朋友或家人出現思想及言語紊亂、妄想、幻覺等情況，他們極有可能有「思覺失調」的問題，為他們著想，你應立刻與我們聯絡，好讓他/她能及早得到評估和治療。「思覺失調」服務中心採用一站式、開放式的轉介方法。你們可致電「思覺失調」熱線 29-283-283直接與我們聯絡，協助身邊可能出現「思覺失調」情況的人士作出轉介。

唔好放棄治療，有得救架

啲蛋糕無人買
最後唯有搵cctai代言

癡撚線㗎
啲熱狗癲撚到撐對家
開始話人哋係良心企業
我唔旨意佢會幫同撐香港人 你都唔撚好話人哋有良心啦
咁大戴高帽笠落人哋到
唔係識得扮諗到唔同思維同見解就可以冚到你哋智商同政治智慧低㗎

係囉, 明明成個籠嘅猩猩都係度食屎食到津津有味, 熱狗係出面扮乜撚野正常人唔食屎呢, 正中二病.

咁你中意屎，覺得屎高尚，我都冇辦法架

美女對員工好好嫁

唔信自己去問下

14年嗰時佢已經好憎泛民
覺得泛民督灰，嘉年華等問題搞衰雨革
嗰時佢地好前架
熱狗長駐旺角
係做得最好嘅網媒
四十幾萬fb like
嗰時已經開始唔鍾意親泛民黃絲
衰左仲寫左雨傘失敗錄屌佢地

但14年後仲好多大計
多次反水貨行動，仲有熱狗仔隊

到16年選舉
五區當選計劃失敗
松泰陳雲班人多次講對香港人失望
自己攞黎
屌票
從此同黃絲勢不兩立

認為要打敗土共，黃絲泛民必除

真係辛苦你要SEARCH咁大段野黎出一個對世界完全無意義嘅POST黎滿足自己心理需要.

食美心蛋糕都唔叫食屎

早講啦滿仔
戒咗成年啦

我記得有張gif 係黑警一黎到旺角
光頭達即刻人群中反方向走佬

玩政治一定要多少識啲怪力亂神. 侵侵都話係上帝派黎添, 咁侵又係傻閪?

叫佢兩個幫手搵哂伍淑清有股份既公司出黎

佢地做既野就係特登做d人地反對緊既野
跟著人地屌佢地個時就鳩吹d理由出黎撐自己等人覺得佢地好有獨立思考
再靠佢地班狗圍爐互劣，打幾句自以為撚緊黃絲自high
唔知其實個個都笑緊佢地on9

好合理. 你認為如果侵侵當選, 之後會清算左媒定浪費時間心機感化左膠?

我記得同梁頌恆的士一樣
都有啲水份
唔好盡信張圖

兩傘時代嘅熱狗
比較得到認同

就算唔睇文都自己識諗喇, 巿民一樣要買野食野, 唔消費唔流入美心, 咪流入其他細舖同聖安娜之類囉, 唔通果D唔係香港企業? 唔係養緊好多香港人????? 支持細舖仲好喇, 益中下層巿民, 唔駛俾大集團D巨富老闆cap哂咁多錢.

熱狗一係自己白痴, 一係當香港人白痴, 同藍絲一樣.

反正就係逢黃必反
立場行先，原因後諗
所以睇耐左就會知熱狗雙重標準，前後矛盾

你係咪仲講緊佢推開人去追車果段片

熱狗自己食屎食到比人屌
仲好意思以為自己係出面個個正常人
熱狗同藍絲d思維真係好撚似以為自己講就係

公道講, 東海堂D野其實算好食, 係因為黃藍先會杯葛佢.

你咪繼續幻想自己食緊蕉囉反正唔關我事

黃屍幾柒都係人民，從政者權力嘅來源
靠屌人民同清算人民嘅政黨呢一世都唔會成功

所以香港今時今日咪香港人自己閪囉, 無話錯你嫁

我唔知 我睇唔到

2020: 齊齊接受委任 爽呀

乜你唔係香港人啊 ，香港搞成咁咪共同責任，唔一齊檢討成長，只係識懶清高咁屌人，以為屌下香港人冇得救就會令你高尚啲咩

Sor 記錯，熱狗係流有中国人嘅血

藍絲咁樣解釋，喺佢哋角度嚟講好正常

小店點上市, 唔好玩啦

討論咗 15 頁，請問有答案未？
究竟可以幫襯美心美

你都戇尻, 係香港人自己將熱狗推去對立面, 而家屌你, 又問熱狗係唔係香港人? 個龍門放定未姐?

另外嗰99.83%都係深黃持有

美心對員工唔差？
屌你老母啦咁都講得出口

利申：十幾年前做過part time

話伍淑清而罷食只係表面果層
香港人依十年都不停呼籲叫人幫襯多d小店，唔好幫襯大財團，班熱狗以前都係咁講，依家轉個頭自己又走去幫襯

我覺得佢地係比泛民阻住左佢地想做既野，而泛民又真係霸哂資源(議席媒體資金)但做唔到野卻得黃絲民心，所以個心態扭曲左

派別唔同，大家唔認同大家做法自然唔會跟對方，甚至會出文口誅筆伐，但係因為路線唔同唔跟隊就講到係乜野收土共錢、建制派、藍絲，其實係好大偏見，熱狗好多言論我唔同意但我唔會走去當佢地係敵人，極其量當痴線或者戇鳩，因為佢地唔會亦冇辦法直接攻擊出賣抗爭一方，或者虛耗抗爭資源

我最唔明既係好多人因為熱狗屌泛民而厭惡佢地，但到最後發現熱狗其實一直冇屌錯人既時候，啲放大錯誤、隱善揚惡既工作一直冇停過

用一句黎總結我對熱狗既態度：理解、同情，唔會好支持，亦都唔會當係敵人

佢地唔係唔識分
係為屌而屌,識分都扮傻照屌左先

咁佢係咪即係唔認同前線手足之前爆 starfuck既行為？？

平時就大大聲屌人，依家又扮受害者
正正常常搞個政黨搞到過街老鼠咁 仲唔肯自我檢討

咁點解裝修美心果時隔離間華潤一撚D事都冇既

好慘
曲到圓都俾兒登仔當真心

聖安娜有冇藍屍股東?

炳強對佢啲下屬都好好

咪玩
美心請個文職admin要做埋水吧、侍應、清潔
好多年前喺miso、deli-o做過兩星期頂唔住走左
好記得決定唔做果日係因為落場時間到6:30
果時2012年姚瑩瑩同佢老公同個仔6點入嚟
話自己係明星怕畀人騷擾想早D食
但6:00間舖根本未夠廚房同樓面人手
個經理叫我幫幾個廚房佬改鐘要佢地即刻開工
搞到我畀果幾個落場冇走到，喺度訓緊既廚房佬喪屌
仲要我做埋水吧同侍應，CLS的佢明明到2020都未紅過
2012夠膽同人講自己係明星

以前係大壓迫細, 而家係中壓迫港喎.

你肯定誤會咗佢地
佢地根本唔係仇視飯民
而係仇視所有香港人
當佢地仲以本土派自稱果陣
未又係對其他本土派恨之入骨
佢地點對本民前青政呢啲大家有眼睇

屌泛民冇問題，係抵屌
問題係熱狗已經走火入魔

屌人戴口罩，堅持武肺係弱流感

屌人大肚婆特登去旺角俾狗咬

屌港台記者721查冊係犯法
港共拉人係合情合理

屌黃區議員捉人超速，阻人聚賭係幫政權維穩

一個推崇偽科學，冷血，雙重標準，唔為人民服務嘅政黨點解要支持？

熱狗只係一班呃傻仔課金既網絡乞衣
論政又口窒窒 ee....er...er 講極都講唔出
果個靳就仲好笑根本就弱能人士
仲有啲歌真係聽到個人好撚尷尬呀⋯⋯
真係成班痴痴呆呆坐埋一枱

我都唔覺佢地共諜，認同只係扭曲
今次反送中
唔少手足都有熱狗初期扭曲心態嘅現象
例如質疑點解啲人出出下唔出，變返港豬，點解又痴返泛民度，冷嘲熱諷仲做野嘅人，咩都9做
但唔知點解連登仔好提倡兄弟爬山，負面撚會俾人屌放負撚，咁艱難仍然可以將焦點放喺打土共而唔係內部清算
避免左大分裂同好多人嘅心理扭曲

嗰時嘅高登冇呢啲氣氛
放負撚
冷嘲熱諷撚
追究原本嘅同路人撚
充斥住整個高登
令熱狗支持者/泛民敵視者心理更扭曲

每次見到有人一方面話熱狗係暗共, 一方面話背後係劉迺強同時代醫療嘅本民青先係真本土就好撚想笑.

屌人戴口罩，堅持武肺係弱流感
屌人大肚婆特登去旺角俾狗咬
屌港台記者721查冊係犯法
港共拉人係合情合理
屌黃區議員捉人超速，阻人聚賭係幫政權維穩
~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

以上, 我全部支持, 屌得好

即係因為人地持有0.17%股份可以收息，就要裝修？

過幾個月拜登夾硬做到總統, 就半個美國都變過街老鼠, 咁佢地駛唔駛自我檢討?

呢啲野留番比支那狗食啦

自決、港獨同永續基本法全民制憲相沖，大家爭同一塊餅仔，會有拗撬真係唔出奇，仇視香港人會唔會講得誇張左？

泛民肯定係垃圾，廿幾年都仲係識做埋啲冇用小丑戲

熱狗都係垃圾，搬下龍門，乜柒都屌一輪之後，入到去又係倒下國旗，幫何君堯在直播之類，再唔係就坐喺到發夢唔知做乜

另外班建設本身都係垃圾，做棋就預咗，都唔係入到去訓教咁柒

所以成個立法會都係垃圾，唔理黃藍，完全唔知每個月每個出十幾萬俾呢班蛋散有乜意義，仲未計班柒頭保安秘書處，反正港共想過就過，不如關咗個立法會，行會直過算撚數

Facebook 日日講香港人冇得救 香港人要滅族
種族清洗都係香港人抵死
咁都唔係仇視香港人？

好野
大家可以安心食美心
仲有元氣 Starbuck

真係想私了呢2條仆街

thx巴打

其實以上既言論的確係有部分錯誤或者唔適用社會現狀，但係好多都比人加鹽加醋廣傳抹黑令熱狗得唔到公平既對待

例如大肚婆，人地係話大肚婆唔應該冒險同狗糾纏，應該迴避保命為上，根本同「人無事先做到世界冠軍」無分別，但就比人講到係幸災樂禍blame the victim咁

冇誇張
佢地日日都講香港人係抵撚死
去突顯佢地自己聰明
只係香港人唔信佢
佢從來冇當過大家係同路人

熱狗真係好撚煩

最後個句奶到
美心對員工唔差 ?

我淨係知美心皇宮每日膳食都差左好多
魚蛋送飯 菜頭菜尾 仲慘過雞翼魚蛋湯
尾牙 連燒肉雞都冇 食炸排骨炸魚

鄭蟲太 好心做好功課先撐人喇
打手唔是咁做架

睇少啲羊子同香港人無得救
你搵最惡果幾隻熱狗黎講無意思

中共黨員只係9千萬，佔中國人口6.4%
大部分都唔係中共黨員 唔洗反

其實美心可以澄清,
可以表明自己冇立場唔係藍。

個個當佢係藍,
佢唔去拒絕呢個身份就會變左藍色陣營。

加埋佢係藍色陣營最大果個集團,
正如講快餐店唔健康實會打左m 記先,
變成藍色陣營嘅大佬好正常。(*富臨係黑, 唔當係藍)

應唔應該裝修就自己決定, 唔割
但唔去杯葛罷買,
仲要唯佢獨醒咁就唔該去收皮

出黎同美心洗白既人, 自己起下底, 10個著8個都係一年前新加會員
係呀, 無錯呀, 所有都係反修例案之後開既新account

有眼自己睇
有種就表態自己唔係熱狗, 唔係藍, 721 831 黑警死全家

香港人推去對立面笑撚死
咁撚慘呀咁快d退出香港啦
香港唔值得擁有熱狗

咁陳雲睇唔睇咪又係一樣

On9
咁係咪可以唔睇鄧炳強唔睇防暴
咩都唔睇玩哂啦

警隊既opinion係大多數一致，熱狗無你想像中咁一致

陳雲有講香港人要滅族?比我開下眼界

退緊啦傻閪, 又台灣又日本又美國又英國, 奈何太多熱狗要退晒仲要啲時間. 不過你地班柒頭連人地食乜野蛋糕都要管, 係人地未走晒之前就要難為下你地繼續篤眼篤鼻囉.

尋日都兩個post叫異見者落地獄喇

泛民係垃圾唔代表熱狗唔係垃圾

成班信徒咁款都唔一致

咁你去囉

得兩隻手點做咁多野

得把口批評嘅最好自己去

扮都唔扮
支那棄卒

唔使死刑
佢咁鍾意黐餐，唔畀佢食嘢但打營養劑吊住佢條命
咁仲慘過死

呢個post同滅族或者種族清洗冇關係，依家冇人反對你反熱狗，係叫你反得公道啲同唔好加鹽加醋姐，結果你即刻就示範一次指鹿為馬

連登仔： 自己要用apple 不反了

太多熱狗
全港有冇5000隻？
同埋退去日英美做咩？退去繼續分化打飛機？
睇到自己咁撚高熱狗傻鳩真係唔係扮
死返去狗竇互含啦走著黎屌

熱狗最叻就係話屌佢地既人係泛粉
大把人屌泛民一樣屌鳩熱狗
2舊都係屎
熱狗就以為拉另一舊屎落水就得
咁又係既除左咁做佢地都無野做到

共產黨養大咁多人 唔好反佢了

公道啲講 熱狗區議會都有萬幾票 又點會無5000

ok我錯
比返個double佢

未做過工廠都知美心工場真係血汗工場啦，做到五勞七傷。對員工好條毛，屌佢老母

熱狗嘅生存目標就係為反而反

鄭撚滿有冇返工搵食？抑或淨係識溫女？

好撚戇鳩乜都反一餐就以為自己清泉
眾人皆醉佢地獨醒咁